このプロジェクトは事実上放棄されています。
akkuさんは別のソフトを開発中。
https://github.com/akku1139/activitylove

# akkuのDolphin

[めいどるふぃん](https://github.com/mei23/dolphin)のフォーク

<h1>めいどるふぃん (Mei dolphin)</h1>

Mei dolphin is a decentralized microblogging platform.  
The fork of [Dolphin](https://github.com/syuilo/dolphin)

[セットアップ手順](https://github.com/mei23/memo/blob/master/misskey/Setup-Dolphin.md)

## 主な変更
- リレー対応
- グローバルタイムライン追加
- リモートカスタム絵文字リアクション対応
- 投稿が混ざって変になることがあるのを修正
- Twitterウィジェットの強化と修正
- 依存関係や脆弱性のあるモジュールの更新

詳細
https://github.com/mei23/dolphin/releases
